救泛民係無用 反而泛民犧牲自己啦

大聲D話要爭取自由民主
咁樣外國先有理由打仗

熱狗有無用